覺唔覺港仔去搵大陸妹拍拖結婚都係港女造成？

港女要求多多，質素又唔係高但又吊高黎賣，

過左30歲又問人點解冇人要，

我做港仔18歲個時又話人窮唔一齊，

24歲個時又話冇樓唔一齊，

我30歲個時有樓有車有事業，

想逼我同番d 人老豬麻既港女一齊？

我去搵個大陸妙齡少女唔好。

廢就廢唔好淨係識得賴

根本係你呢啲五毛日吹夜吹
去過中國就知中國而家男多女少
屋企由細到大都冇兄弟姐妹
點會好過香港女仔

覺

因為港女搵錢叻

睇唔起港仔

香港女仔幾唔好都唔洗搵件雞黎作賤自己掛

如果你30歲有車有樓有事業 應該去溝台妹 而唔係娶d大陸妹

港女又催買樓，又崇洋睇唔起港仔。

無謂受人氣，浪費人地青春啦。咪揀大陸妹囉，練好普通話仲可以同台妹溝通到

廢柴咪會囉
賴乜9呀 廢柴溝唔到女

媾烏克蘭啲死窮閪重實際啦

支那雌畜，你到底有幾咁睇唔起自己

老老實實，識有個港女155高a cup小小樣又世利眼，咁都可以係咁派帽，又話搵唔到Mr. right......
真係痴撚線，港女冇得救
上面求其東門搵個行緊都索過佢，點解港男要屈就自已
到30歲有樓有車有事業咪分手搵返個20歲港女結婚，無謂最年青時哂左自已

港女？不了

Ching串緊烏克蘭個po

梗係搵返香港妙齡少女啦戇鳩
點會搵蚑那狗?
如果你娶蚑那狗唔該死撚上蚑那住
同埋以後咪撚再上連登呀屌你老母

搵烏克蘭妹咪仲好

去越南都不錯

叫雞算啦

Ching 識貨

香港男人一生要食兩舊屎
買香港樓
娶香港女人

我食開後生陀地，啲大陸雞留返你呢啲廢柴去食啦

引入支那女溝淡香港咪你呢類廢閪冚家剷囉

大陸妙齡個啲過多幾年咪又係變大媽係最惡頂個隻添呀

叻仔 終於失去咗最愛嘅女人

要點揀好撚清楚啦

最好不要掂

可能學大阪Andy 哥

覺唔覺最近好撚多吹奏大陸妹既post?
5毛係咪覺得連登仔個個用碌鳩諗野所以先係咁post

呢排啲五毛特別落力
成班廢鳩落地獄啦

食到呢啲先算啦

無幾層樓同靚車都唔洗諗
有咁嘅條件就架妹鬼妹任你食啦仲諗大陸妹

越南妹都好過支那人啦

大陸妹都吹奏

下一步係咪飲喜茶玩抖音呀

到底連登女多定狗公多，呢個po竟然有負評

我住公屋,我要返大陸搵老婆

普通港女同佢傾下計都起晒衛警報既
除非你係金城武，吳諺祖果d, 次一級都要醫生或者律師
港女，不了

改變唔到你班廢柴淨係可以食大陸雞嘅事實

港女唔好咪試吓㗎妹鬼妹台妹，
點解要媾支那妹。
除非你想個仔做支那仔。

港女好似冇乜身材

點解要溝支那妹，大把架妹台妹揀

廢柴仲想害人 港女醒先唔睬你
又要想結婚屌西
咪揾大陸妹
利益關係姐

繼續賴啦

咁你可以唔食既姐

你啱 不過我冇錢冇樓冇未來冇成就冇志向 都媾到女

你去過支那未??

比幾百蚊就屌到 20歲以下既支那妹

咁都叫勁??

你屌到20歲既鬼妹先講自己勁啦, 五毛狗

五毛既眼光真係好細
好似呢個世界得港女同支那妹咁

你覺得港女垃圾, 可以去屌鬼妹, 日本妹, 台妹, 南亞妹,都好
唔代表你一定要去溝支那妹

事實已經證明左, 當一個地方越來越多支那人, 就會變烏煙瘴氣
參考 新疆, 西藏, 內蒙......被支那人入侵之後, 失去原本既文化, 當地民族仲要被支那人逼入絕路

其實以前高登都好多

成日講 支那妹 好溫柔, 唔貪錢, 性格好
當時好多高登仔中伏, 跟住一齊吹捧

但近呢幾年, 多左支那妹 既負面新聞之後
高登仔/連登仔 都開始覺醒, 知道支那妹真係靠唔住
所以家陣得番五毛狗 係到吹捧

呢幾個都係大陸妹, 講真講樣上面好多都嬴港女N條街

去過越南, 啲女真係唔錯, 性格幾好

究竟識唔識睇架你
p圖p到都夠膽攞出黎
成班大陸閪一係整容一係p圖
啲毒撚就當正啲假人假圖係女神咁j

唔食港女冇問題，俾d大志去媾烏克蘭嗰邊d窮閪啦屌你

仲有一點

D五毛 好喜歡拎幾件靚既大陸妹 出來做例子, 然後話嬴港女
屌你, 十幾億人搵幾件靚女有咩咁難??

即係好似拎 姚明 出來做例子, 然後話中國人 高過鬼佬咁

大陸真係靚既，做哂網紅/model/有富二代男友，要不自己屋企好乸有錢，駛貪你班麻鬼煩既香港仔咩？貪你有香港身分證？

[/quote]
話口未完即刻揾件整容雞出黎示範咩叫假人p圖
Thanks for sharing bro

我唔L知你有幾識睇, 但我睇過佢地其他相同片, 我幾肯定冇 P

唔識睇人整容就唔好衝出黎柒啦
知唔知邊個楊冪呀
遲幾年你覺得好正嗰啲大陸閪既下場

同埋 大陸D靚女 都係蝗蟲性格

就好似 連登仔 日日吹捧果件 七七

佢來左香港讀書咁多年, 都係用殘體字

我冇講過所有大陸妹都係咁喎, 但好多嬴港女係事實, 我只係以事論事.

仲有, 我冇叫人返去取大陸妹, 我覺得佢地靚就係5毛??

係呀
所以我話 姚明 既身高都嬴好多鬼佬囉

如果我po 佢地細個相証明冇整過你係咪出彌敦道裸跑?

講野咪講咁L盡呀小朋友

真係？未去過，睇來越南呢個地方真係要去下

其實近近地去泰國搵混血兒村可能混血都有得你娶

通街大陸雞都靠整容呃飯食
你最好揾曬幾億人出黎逐個貼

有人阻住你去大陸搵女咩，唔好以為自己好馨香，廢港男

五毛狗死全家

練好普通話去玩下大陸妹然後同台妹結婚

鬼妹 好快走樣

港女揾洋腸又唔通港男造成？

台妹取唔過

嚟左香港 無老豆細佬阿哥喺身邊應該冇咁易出風化案掛

我有親戚取台妹, 下場同取大陸妹差唔多(比人昆晒D錢)...

所以都係中出即飛

真係見識到香港男人有幾廢
香港男人真係世界第一廢
溝唔到女怪女人

屙屎唔出賴地硬

港女搵洋腸都係港男造成，因為港男冇吸引力又多狗公又唔夠man

其實只有小量毒撚 係咁
行出街睇下, 街上面好多港男港女 情侶 好sweet咁拍拖

只有小量毒撚 自己又樣衰又廢, 溝唔到港女
咁自然就將仇恨發泄係港女到

而毒撚唯一既優勢, 就是有香港身份證
雖然大陸高質既人唔貪 香港身份證, 但依然有 農村妹 想嫁來香港拎綜援,唔洗做, 所以毒撚 同大陸農村妹 一拍即合, 結婚來香港住

一命二運三風水, 我認我廢物, 唔識投胎, 幾乎由零開始建立自己。

唯有靠五讀書, 改善少少生活, 但都係唔夠資源去建立一個安穩嘅家。

咁都係我廢嘅, 做唔到醫生律師金融才俊。

話港女睇唔起港男
係街見到一對對香港情侶係咪鬼黎
好多都唔係特別靚仔同大隻有錢
點解人地有女
樓主會冇？

on撚9
究竟有幾廢先可以係香港溝唔到女？

溝女 唔係睇你搵到幾多錢
大把MK仔 做份搬運工人, 都可以食女無數

如果你做到醫生, 但你又係毒撚性格, 你一樣晚晚自己打J

你唔要港女唔緊要
好心樓豬放眼世界
唔一定要北望神州
仲有團聚就死返去蝗國
帶佢嚟香港做乜鳩

如果你係一個靚仔, 帶住一件大波大陸妹出街, 的確係好威

但如果你係一件樣衰毒撚, 帶住一件大波大陸妹出街
身邊既人只會笑你係叫緊雞

威乜撚野??

你邊度呀, 港仔?

大把連登仔 十幾年前已經北上屌大陸雞啦
都係果句

我支持北上屌大陸雞
但我認為同大陸妹結婚, 再帶件大陸妹來香港做蝗蟲, 簡直係on9行為

大陸妹無大家想像中咁差
我係其他post都講過
我幾個fd娶咗大陸妹
大陸妹老豆都係香港買樓俾佢地住
你娶港女要送樓 娶大陸妹娶埋層樓
禮金係多啲 但絕對抵屌

一諗起你老咗就發生港伯事件
由頭loop多次
諗起都想笑
死返去大陸啦死蝗蟲

通街啲人一見到你件大陸雞都彈開啦
有性病架屌
以為自己好威威
俾人歧視都仲懞盛盛

而香港嘅靚仔根本就唔會拖大陸妹

因為人哋大把港女埋身 點都會有高質港女嘅

拖大陸妹嘅港仔? 唔使講都知條仔咩質素噠

其實靚仔 都會屌大陸妹
因為大陸妹的確好好屌

但靚仔 識得分清楚「屌」同「結婚」

靚仔屌完大陸妹, 屌到悶, 就會分手
最後搵番 高質港女結婚

D毒撚無辦法之下, 只好同隻大陸妹結婚
然後日日係到批評港女 好多缺點

屌 你鐘意大陸雞無人阻止你
係叫你唔好帶落嚟香港姐

你中咗伏嘅無人會care
但係條大陸雞搞曬成家嚟香港我哋就care

咁係因為你條件唔好
識唔到好港女
你係好嘅 就自然同到好女仔一齊
你咁嘅質素 你肯定識到高質大陸妹？
你憑咩？憑你係連登仔？

大陸好多女籽有波有蘿 仲識煮飯

事實已經證明, 當一個地方越多 支那人, 就會變烏煙瘴氣
參考新疆 西藏, 內蒙
大量支那人移居入面住, 令到 當地民族生存空間 越來越小, 面臨文化滅絕

所以吹捧支那妹 果D人, 真係同港奸無分別

真係好強對比

件廢物係覺得呢啲好正

但問心嗰句, 自己一出輩就住公屋, 同成班痴線佬低質無品嘅人住埋一齊, 有囡都唔敢帶返屋企。

唔好講結婚, 成家第一步係有住所。我連第一步都攪唔掂, 啲囡唔so我都唔係無原因。

係個社會本身都有個標籤，認為幾廿歲唔結婚肯定有問題。有D男人又濫粗結。其實無本事咪唔好結囉，無謂要港女屈就。
唔好再標籤單身男，比返個訊息社會其實單身都係好平常

睇嚟我要驗眼
波呢？
靚女呢？
仲有靚老婆係本事嘅老公養出嚟
睇嚟樓豬嘅夢想好難實現

屌你咩
你條廢物字都唔識打
做五毛都做到你咁撚廢
收嗲啦垃圾

鐘婷真係好撚正

唔係我唔想同港女拍拖結婚, 而係我同唔到港女拍得起拖結得起婚。

拍拖一筆, 結婚一筆, 住所一筆, 4件老嘢一筆, 生仔一筆, 教育一筆, 養老一筆, 旅行一筆......

自己收入只有入息中位數, 實在負擔唔起咁沉重嘅責任。

請勿引蝗入港

真心寧願打j 都唔食支那女人。

新疆

講句公道說話啦
港女
一係骨構大做運動少肥底
一係細細粒冇咩波 好似同緊阿妹出街
一係就ABC身材唔錯 一係公廁一係洋腸

內地女
大部分身材均勻
唔睇得都屌得
同埋普遍連登仔接觸都係club 啲老泥妹
如果識到一本啲大學生
你就和味
有教育 有學識 隨時有錢

台妹
身材勁撚好
樣都最靚
但比人綠機會高達60%

可能我接觸果啲內地女仔都讀緊大學
我覺得幾高質
利申港女內地女都比人apply過

全世界咁大
你溝日本妹韓妹台妹烏克蘭妹唔撚得咩

因為大陸雞易溝
為左張身份證申請冚家黎香港攞福利
啲毒撚以為係真愛

宜屌不宜娶
但啲傻鳩成日以為自己會娶到高質大陸妹，但其實只係未來廢老
唔係話大陸無高質好女仔，但點解人地會揀你先？人地搵同聲同氣有錢大陸仔唔好？

咁仲可以娶乜嘢女仔

仲要買/溝唔到會俾人話廢

又啱，自己普通話又差，啲大陸妹又識煮飯。新聞果啲出事都係老牛吃軟草先咁70 娶25，正正常常點會咁多事發生

巴打已經比港女迫到有情緒病，樓主唔好再刺激佢

每日150 到最後個個都係真港蝗

10 年前 都每日150 ,依家90, 00 後都迫住娶偽香港人

題外話
我住秀茂坪 呢到好多後生大陸人妻
有一次落商場食野 見到個大陸人妻同一班師奶吹水食野 個人妻勁似北川景子 我見到之後既反應係 ->->->
然後好有衝動識返個大陸妹做老婆

大陸妹都睇港男唔起啦

俾張差餉嚟睇下先

一孩政策令到窮人家庭多數要仔唔要女 (生完見係女，就偷偷地送走)
所以好多大陸妹都係喺相對富裕嘅家庭成長
大個咗又男多女少，未洗開聲大把男人獻殷勤

2016年後出世嘅大陸妹會正常返嘅
廢物港男如果想保住自尊心，等20年等呢班長大咪得囉，既然你覺得大陸妹咁好
仲有廿年俾你啲腥港人學好普通話tim

你結婚唔帶落黎香港團聚 話鳩之你搵大陸人妖都唔關我事

你係香港點溝台妹?

40歲中坑拉住你很20幾嘅內地女子

d人點去大陸溝大陸妹 咪點去台灣溝台妹

咪就係，識煮係

我信人係有報應 見到班港女30後嫁唔出已應足夠
Btw 娶大陸人都會有報應

大陸女人乜柒都要你俾錢

有淨錢就自己袋

又話有車有樓先諗你

香港女仔其實簡簡單單正正常常果啲都肯aa制或37帳多

一日150個沖落黎 唔撚屌

點解樓豬要聚一個落黎就屌到佢仆街

而家廣東一帶大陸妹屋企都富貴左唔少

食大陸妹不嬲無咩問題
娶就諗下信唔信得過

港男港女一樣垃圾 本是同根生
爭乜

繁體大陸 有咩分別

你係咪同啲身體自主、冇學識又想釣金龜嘅港女講

呢度真係五毛廢鳩樂園黎